有冇巴打用緊3嘅無限數據plan

3而家好似做緊$88 3G 42Mbps 5GB限速
仲有$1088 3G 42Mbps 5GB限速
另外有sunmobile $96 4G 21Mbps 5GB限速

有冇巴打用緊 做個測速嚟睇睇

用3g你會屌老母

但係佢聲稱42Mbps喎 都會用到屌老母㗎？

屌 自膠 打錯哂啲嘢

更正：

3而家好似做緊$88 3G 42Mbps 5GB限速
仲有$108 4G 42Mbps 5GB限速
另外有sunmobile $96 4G 21Mbps 5GB限速

有冇巴打用緊 做個測速嚟睇睇

Sunmobile 5gb plan speed test

第二個post搵返嚟嘅
求用緊3嘅巴打測速報告

上面全部都要+18?

唔使 已經加咗

用緊108+18
算係咁

轉左88 42mbps 3g 月尾開始用
希望唔會太伏

屌...corp plan sell 我$98 6GB 3G 42Mb

多$10多1GB...

係咁㗎啦 尤其是3仔 個個sales出價都唔同 好好奇點解3可以有咁多唔同plan

係咪corporate plan

3HK 3G MTR 繁忙時間係上唔到網
自己本身用3G 42Mbps 之後轉左4G 21Mbps仲快

7.2 3g

3HK 3G 慘過用 CMHK

巴打介紹個sales黎ok？我都想出個108 免18既 4g 42Mbps plan

係 比埋卡片佢
計落都幾抵 平過隔離台78+18
雖然係3g 但只係拎黎公事用所以無乜所謂 我諗42mbps應該唔會太差掛

@planfor3hk

但係上面有巴打話繁忙時間上唔到網
一簽就好似2年 都幾大風險
我用緊sunmobile 其實都算幾好 諗諗下平8蚊冒咁大風險好似唔多值

速度點樣呀

3G真係唔用得